Ip6 64gb vs ip6s 16gb

如果要揀部2nd phone
價錢差唔多
會揀大容量舊款
定新款細容量？

6s

儲多少少錢啦
我自己用緊6S 64GB都唔夠用+開始LAG
6只會更加LAG,16GB相都擺唔到幾張

後備機
速度同容量
2揀1

睇用家習慣啦
我會揀6s

如果係當後備機就6s la

IPhone X 64 gb

se 64

兩邊都係bad choice

後備機細Storage 都冇太大影響啦, 一定揀6s

有部6仔升上ios12都唔係好掂
6s好似正路啲

買部二手7plus都係四千姐 買6s16不如唔好買

點解要買後備機？

我都唔明
去外地都係換電話卡，點解要後備

6s 係近年最正iPhone

兩部都唔好簡

真心不騙

兩篤屎
儲多少少錢啦

後備機有咩用

做啲事要有個鬼電話

其實有多部 android 嘅
不過諗吓多部 iPhone 玩吓唧

得16GB嘅電話連做後備機嘅資格都冇